而家重有冇法官講警察係誠實可靠證人？

強姦非禮盗竊，呃蝦條呢啲唔講嘞

TATP插贓做假
西鐵串謀恐怖襲擊市民
玩忽職守，臨陣退縮
7.21隨意射殺示威者，意圖謀殺

如果法官重敢講警察誠實可靠，就一定係鬼！

有無人知黑警民望幾%
依家日日老作有人襲警，砌得入生豬肉就有職升
一早應該警狗份供詞要打個2折

司法覆核

任何法官，只要敢講出呢句，除非有合理解釋，一定要追究到底！